諗翻復仇者4 剩係記得iron man翻去見佢老豆果幕

一個鐘意玩的大男人，死前見到自己老豆

其他打鬥、劇情完全唔記得....

Avengers!!!!!!! Assembly.

女巫屌打無石Thanos

垃圾至尊法師成場剩係負責擋住d水

仆街 開完po就更加唔使唔記得

佢應該可以屌打thanos av3果陣4石佢都唔係輸好多
thanos對法術無符

呢幕柒到咁好難唔記得喎